有冇人會飲ZERO飲上癮

雖然係ZERO
但...我都唔知

Zero一定係最好飲
又唔似飲完紅可樂咁d牙好軟

我....而家長期飲 或者sprite no sugar

1個月飲兩底,48支500ML....
未計出街返工飲個D
膠樽ZERO最好飲，世界第一

飲可樂飲上癮

同意，紅色飲完個口會酸，牙軟好真難頂

係都飲plus

點解？

Monster Zero ultra

而家盡量都唔會飲紅色

新嗰隻雪碧好正
可樂得甜味
始終同原味差少少
但係雪碧有酸味
唔係幾分得出
飲落同原味差唔多

一係飲Zero
一係飲Plus

zero越飲越厭喎

請問巴打幾高幾重

173Cm 207lbs

自從出左sprite plus就轉左飲sprite
zero隻味唔夠可樂味

日日用zero沖涼

沖完再沖

屌 Zero好撚難飲
隻甜味好膠

檸檬味

檸樂先係最正

有冇得買8罐裝

白色zero超好飲

飲開zero轉左plus
但個人認為最好飲既一定係ZERO CREAM SODA
好飲過原味

雲呢拿味

其實飲Zero一樣會肥，會令胰島素飆升

固中科學原理係點
Zero唔係標榜咩都0架咩

175 128lbs 成日飲zero 點睇？

代糖 令人變弱智都飲

都幾fit

其實都係，因為我次次飲緊都想食野

PLUS正啲

胰島素飆升會令你食慾大增

飯後先飲會唔會好啲?

飲左4、5年 通親頂都飲zero
有research 講過飲有汽飲品（不論有無糖）都會肥啲，所以戒緊了連sparkling water都戒

冇關係架，食飽都會食慾大增，可以簡單假設胰島素係一個信號，飲咗zore 後胰島素上升等於通知你嘅大腦食唔夠，就算你係飽腹亦是如此。

所以其實佢係間接令你肥胖的主要原因

代糖係武器呢個新聞已經證實左係假

唔該晒巴打解答
唔食多啲咪得囉

一係白色 一係紅色